今日聖誕老衲將會係教堂進行大型浴佛儀式

老納全裸?

聖誕又關你事